指出英格蘭失敗原因

我最主要就係想指一英格蘭輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反英的那幫人，我上社交網站和兒登上看到，他們日日都在評擊英格蘭，是英格蘭輸波的關鍵！如果不喜歡英格蘭的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望英格蘭輸波？英格蘭這52年的成績大幅下滑，都是因為那班反英的7頭日日在咀咒英格蘭輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿claim打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的英格蘭，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對英格蘭的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！英格蘭成績下滑最要主原因是反英人士不斷的干擾，如果他們的不停止反英行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令英格蘭做世界盃第4！

事實係佢真係廢
1隊 二線隊 輸波有幾奇

被民建聯燈撚死咗囉

死廢閪